長揸幾隻股

SNE PAYC AMD TTWO MXIM TTD NFLX

Tesla apple

TTD 下年年頭目標價1000

amd下年年頭1000

一放上連登討論就大鑊

求你放咗sne

dkng tdoc se asan tsla

咩證券公司

etoro?